［法律］+［撞鬼］搵到逼黨鐵交cctv方法（二）！請推多幾次此po，5001評+4千幾like評都可以沉，撞鬼！

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

- 分享自 LIHKG 討論區（原po)

- 分享自 LIHKG 討論區(另一位巴打忍唔住代po)

- 分享自 LIHKG 討論區 （我忍唔住代po x2)

早晨，又係我，偷人po死賤哩。
大家有眼睇，個post撞鬼，推極唔上，唔信你試下推。
上面任何一個post都係拎cctv詳情，我偷po撚，就睇唔撚明，有興自己睇，大家有三樣嘢做：
1 推此post推到有人出黎，沉咗就搵番出黎推
2 inbox and email 議員
Template:
Xxx議員：
我們是一群香港的星斗小民，831太子站當晚，我們合理地極度懷疑警方已打死了至少一名巿民，故我們懇求您伸出援手，向港鐵施壓，讓他們交出當天cctv。我們已致力宣傳當時在太子站的勇敢巿民站出來，告警方或港鐵！我們走頭無路，只能求下您幫忙！以下是過幾千巿民的連登link供您參考：
[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

［法律] 搵到逼黨鐵交cctv方法，一定要推！個post沉得好唔合理

一群香港巿民上

3 ig fb babykingdom uwant 各大論壇文宣下圖

時日無多，cctv到期就會被毀滅，跪求幫手！

十連推開始
1

2

3

推

4

Pish

5

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

721 831

唔好淨推，腥email ar po ig fb ar

6

7

8

我每個post 都會咒一次：
黑警全家變植物人

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

推撚爆佢

9

今朝電話lihkg app有個通知, 話咩揾到政黨幫手, 入到去又係爆左果個舊post, 即係點? 係咪有進展?

10

Push

推有用post

推到黨鐵交片

邊個？
可否腥link出黎？
屌，哩啲有用po一直沉！
我都唔知

pish
tui
推

推呀

10/10

推推

繼續推啊，唔好再撞鬼

推呀唉 唔好無左cctv

搵612？

pushyyy!!!

再推

唔排除我睇錯, 岩岩訓醒睇左一眼就㩒入去, 就入左舊post, 已爆, 話唔尋常地沉果個

提出左未

推推推

推，啲重要post成日上唔到熱門

Rui

Tui

push

831太子站

光復香港 時代革命

推！

4分鐘都冇人推？

907 入機場

tui

又沉，大力推

我個post ar上面第三個，冇人話搵到啊

pishhh

p

好似行得通
推呀！
無錢就籌旗！

幫你手推

個cctv就無喇
快幫手

721 811 831

Lm

因為唔夠餵到埋口
要post埋議員email打埋標題 先多人做多人理
哩排大家都無精神

P牌照推

再幫

CCTV

有無記者可以問一問劉天成有無睇過當日片段？

大推！！！

睇到既幫手推多兩野之外

send 爆議員inbox

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

又沉，繼續推

推！
長期置頂

推！

樓主 琴日 個個 PosT 唔見左

喺度啊
係沉到pk姐

繼續push...

唔明
日推夜推都沉 係咪有鬼

關CCTV的POST都會沉底

好詭異

612個基金呢，呢啲咁正路快批得做野啦掛

我冇野講

這個 POST又唔見左

真係有鬼

點解會沉曬底

cls 有冇法律jj做嘢

推極都唔爆

反而沉底

推極都沉

癡線， 咁重要 都無人理

屌 推啊

做乜撚嘢推極都係沉

屌

推啊

有冇人睇到啊

3連推

狂推

加油推

721 811 831 黑警死全家

有冇人幫手推啊 屌

上撚到熱門未，又話連登有好多黨鐵職員既

狂推 都會沉

PUSH

幫推

推啊屌

所以咪話撞鬼！
幫手，一見唔到置頂就抄番出黎推

七月過咗未

撞鬼啊！

驚唔驚，所以加油！
幫手推

人呢

U know me la

番工啊，一開手機就推！
你如果得閒，可以搵議員fb email msg出黎，開多個po 講
第二點我已打template 你copy過去啦

助推

push! 我冇野講

多謝你啊
港島山區兒童巴打

上熱門上熱門

907 春袋見
908美國領事館

907 錫春袋
908 美領

721 805 811 831 903

繼續推!

push arrrrr

721,811,831

1

幫手

cls，推極都沉

黑警死全家

有無議員email?

楊岳橋 info@ayeung.hk

絕不放棄推， 直到有人做野

推!推!推!!!
關於CCTV,同時間除左黨鐵, 地鐵站出口外 街鋪CCTV 有冇機會影到D蛛絲馬跡? 太子/荔景/ 美孚 有冇街坊小店可以幫手睇睇?

推推推推

推極都沉， 但照推

推唔郁不過支持

痴線點解仲沉緊

推
被捕人仕關注組

推唔起，關注

I can do this all day

黑警 死全家

唔好沉呀

再tui

癡線 個 POST直情 沉到唔知係邊！

我地推左兩日， 無間斷咁推

但都係沉

推！逼黨鐵交cctv！！！

推！！！！！

831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV

[violet]831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV[/violet]

手動推

831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV
831 CCTV

借位

［學術研究］有咩方法幫被捕巴絲

［突破盲腸］曱甴對應方法

831 cctv

ssoffice@dphk.org
林卓廷

原po主今日更新 + 整合:

目前知道有幾個方法可以搵到律師:

1. TG @ko5jimaharu7

推呢個先因為知道已經有law firm同幾個大狀肯免費做pre-action discovery

就目前所知，暫時仲未有手足聯絡果個TG

2. 抗爭支援團體
星火: 9819 0979
民陣:6549 9452
民權: 9463 2945
伍展邦:2608 1400

呢幾個大家都應該好熟，都係抗爭支援熱線。不過我理解佢地團隊做既都係刑事法 (俾人拉既手足) 同埋 公共行政法 (司法覆核) 類既案。就我收到既風未知道有冇律師團隊預備做pre-action discovery 。有機會可能要612批funding先會做。

未收到風有人聯絡左上面團體，如果有呢幾個團體行家可以幫手update下

3. 搵議員

已經有人FB 炸緊飯民既議員，但好似未有咩聲氣

列哂幾項出黎係想當日係車廂既手足知道你一d都唔孤單，有好多律師團係會肯幫你做野。

如果真係有手足可以企出黎，最好既方法係聯絡哂上面幾方面既人，知道資源同埋訟費點處理之後再決定。同埋想你知道，企出黎唔只係可以徹查當日到底發生咩事，更加重要既係如果真係告入左警察同黨鐵，好多當日既手足都一樣可以咁樣告

推到有人出黎

Up

Me too

Plz do this all day

推到壞keyboard

Pushhh

推！！！

不如你開個po講
Diu 推極唔郁

已做 推

推 唔好沉

見你幫手開左想集中推呢個

沉左我再開，開到有人出黎!!!!!!

其他post推太快

同你p牌

有cctv未？

we have no stake at LIHK

慘 見你已經好努力

上面啲嘢好重要，你另開啦！
推一個po同推兩個，其實冇咩分別
Title 寫：太子站cctv，尋太子當日心理受傷的巴絲，只要有一個就夠，好多人願意幫你，求下你出黎！

係

p牌無罪
推post 有理

屌，好撚多廢post，一喺打飛機，一喺冇內容

警察狗 大起底

agger 推

pish

Diu 就係未先要推

欺凌你咪欺凌你

洗擇日呀洗擇日

P牌推唔到架咩

我知
冇就快報呀受害者們
等咩

繼續 push

欺凌熱線呀

多謝絲打

拉我丫 拉我丫

啲鬼去咗食飯，開始慢慢置頂上去啦

據說是的

正評再多d唔該

邊度有講？
唔係淨係一日一post 咩
我不了解

張圖share咗未，我真唔信咁多人，冇個肯出黎

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

我都係聽講，不過真係推唔上去
轉頭開新po

可能報左我地未知

不要只推
試著說

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

唔緊，我哋會幫推

希望啦，唔理，推到有消息

Can’t Push

屌，有幾多僵屍AC係出面做緊嘢

907 錫春袋
908 美國領事館

Agger 連仔幫下手plz

推唔到

又沉咗

Push !!!!

話時話

警察扮卧底掟燃燒彈 & 配手槍

點解又無人提？？

又沉落深海，啲鬼食完飯番黎

極有機因為撞鬼沉咗，而家置頂啲post，全部好廢。
請不斷推有用post 係不斷！

五大訴求 缺一不可

推 咪撚個個開post講林奠

推左先 今晚行動

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

P牌推唔到

屌，個個講柒婆
推

cctv啊你老母

邊個袋住先邊個就係鬼

民記招有目擊證人

唔好咁啦，唔好再捉鬼啦！
可能左膠黎，屌醒佢，但不要割

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

幫手推

推
痴線

推爆！又沉

推推推推推

繼續推

沉
又沉

沉沉覓覓

推到黑警同黨鐵仆街

加油！

啱先林卓廷覆咗，話同法律團隊研究，冇講其他

求下你，繼續幫！
日推夜推都唔郁！
幫下手！

推啊！

推到其他議員都覆

今日有龍小姐啦。

係就快做

屌！
咪撚再講撤回啦
五大訴求，缺一不可啊

推多啲plz

831 831 831

推推推推推推推

推完先睇

Love u 3000

五大訴求

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

感恩，爆咗兩個，但仲係推唔起！
痴線

推爆

推推推，推唔到都照推

推 x 1

感恩

push push push

push!!!!

告佢

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

又停咗

撤咗條例姐，唔係五大訴求！
唔好討論啦

p牌求推

黑 警 判 終 身

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

1/10

2/10

3/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

推呀推呀

真係推唔上 咩料

推推推推推推 97 98

831

9月8號，下午２點，美國領事館見！

繼續啊

缺一不可

推撚爆呀

啱先收到！
Diu 唔夠大力啊！

十點鳩叫啊

但點樣逼

入邊第一條link有長文

你地係咪仲天真以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？點解唔向非法管治香港既中共說不？點解唔可以拎返主動權？點解仲甘願做中共奴隸？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！
有人以為宣告一國兩制同中英聯合聲明失效就會無西方國家幫手，其實唔啱
只要你將呢場運動變成自由民主vs極權主義
外國係無得唔幫。9月8日，不見不散！

P 牌push唔到 留言支持!

多謝

一定要推上去

再推多下

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

推咁耐

在場人士請勇敢揾律師
幫自己同其他傷者攞返個公道呀

其實我信唔少在場既人睇到呢段msg

冇啦？

太子地鐵站市民全部身亡？

有人出嚟未

推唔郁都照推啊

唔好灰

置頂

Let the fact speaks!

我要cctv

推得好辛苦，但，要繼續

用力推

tuituitui

長期置頂

而家要up呢個

大力一推

呢個時候唔係奶左野死左人點會撒回

唔係話真係一定有人死到
不過我哋要知真相，黑警點樣濫暴

幫你推, 一定要keep 到CCTV, 追究黑警殺人犯!!!

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

831 已經無人理
香港人係金魚

貓捕長絲打，不如你開新po講
P牌好似冇得推架
我見你咁落力

內容要有我po入邊三條link
標題：831太子站傷者係condom? 香港人係金魚？
總之set吸引人入黎嘅標題

我將links 凡關於831( CCTV + 卧底掟氣油彈 + 配槍) 放係其他Post 的 reply comment度

卜

推左先睇

暫時已有疑似證據。所有事不會空穴來風

R推

堆

Push!!!!

推推推推， 快呀!

不能沉

我推

推 核彈

推推推～～～～

【突發】香港政府已經係social media落咗廣告

831真相

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

推爆佢

推到有cctv

721831

推呀！

快叫手足明天開係記者會 公開講 唔見左3個手足 話黨鐵唔交封站後既CCTV出黎 同醫院封鎖消息, 黑警唔交待 3個重傷人士不知生死

請港鐵立即交出831 CCTV給市民一個真相

Pushpushpush

推下

我無喺現場可以點幫啊

無係現場可以做d咩，依家有人告鳩港鐵未

推唔郁 留個言

早晨

唔好啦！你開啦

五大訴求，決一不可！

上面有寫，推post ， 搵議員，腥圖

暫時未

推到有CCTV

頭先仲推到上去，啲鬼開始開工

pushhhh

匪賊從來只相信死人才保守到秘密

請大家講出真相

why no one push

團結就是力量 大家幫幫手呀 死左人呀 公義去左邊呀

push ar diu

Push 推

唔知有冇死 但我要真相

[url]推[/url]

推
雖然黨鐵唔會俾

可唔可以搵人去太子宣傳啊？
港鐵總部又無人抗議

第一個做法《高等法院條例》第41條講明法庭可以俾pre-action discovery架嘛。

拿我驚你唔明，pre-action discovery姐係"在法律程序展開前命令將文件披露等的權力"，即係話如果有人有意欲告香港警察同港鐵既話，係可以係告之前申請要法庭俾強制命令要黨鐵交出831當晚既CCTV，再告黨鐵同警察。 有法庭命令黨鐵唔交就係藐視法庭

另一個做法就係告左黨鐵同警察先，再經《高等法院規則》 第24條 文件透露及查閱去攞CCTV又得。

邊種做法都好，最緊要快因為CCTV唔會keep咁耐。

呢個時候朋友B就問：喂，而家係想知有冇死人喎，點樣告黨鐵同警察呀

香港人加油

push,議員

推!

推左先

推到黨鐵交片推到黨鐵交片推到黨鐵交片推到黨鐵交片推到黨鐵交片推到黨鐵交片

交片

Push
一定要cctv

點解可以無人推？

pp

推!!!

唔好比831沈

有冇831受害者

要一直推，831 post一定沉

消防處講大話！消防處講大話！消防處講大話！

所有體制內既都唔信得過

.

揸機場春袋都無咁大反應
831太子就咁大反應
一定好撚大鑊

受害人，你地唔怕下個比人滅聲就唔好理
得你地知咩事咋

巴絲，快用你地嘅方法傳出好

聽下

釋放所有義士
撤回所有定罪
追究黑警暴力

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

5大訴求：
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

請各巴打手動轉發去每一個社交媒體 facebook group/page 等知情者睇到呢段：

致 831太子事件知情者

8月31日太子事件，已經有愈來愈多資料流出，顯示當晚有示威者被打死及知情者被禁言(消防/警察/港鐵職員/醫護/被捕人士)。

香港市民現向所有知情者呼籲，為左你地同屋企人既人身安全，請盡快用匿名方式公開當晚既過程，呢個係確保你地安全既唯一做法。

由於打死人既極可能係武警，中共係絕對唔可能比呢件事曝光，不妨自己諗下如果你係中共，點先可以確保呢件事唔曝光？唔好以為佢威脅完你，然後你唔爆出黎就冇事，中共係十分清楚只有死人先守到秘密，所以你地既處境係非常危險。愈遲公開就愈危險，佢地極可能會等呢件事丢淡後就落手，免除後故之憂。

如果想自保，請所有知情人士立即錄影一片短片(遮樣，但一定要仔細描述當時情況)，將你所知既細節送去各大媒體，並響9月5日中午12點前，以匿名方式送到各大媒體(報章、社交媒體)。當呢件事徹底曝光，響公眾既注視下，你地先會真正既安全。

有消息指當晚有唔少人被迫掂過兇器，只要想爆料就會被抹黑成殺人者，警方會砌生豬肉。請你地理智思考，其實只要有足夠既人將當晚既事實講出黎，知情者先可以確保唔會被屈成殺人犯，亦可以進一步迫港鐵將當晚cctv呈上法庭。

831事件既知情者，呢個係你地自保既唯一機會，唔好再遲疑，否則任何人，連特首，都唔會保到你安全。

----------------------------------------------------------------------------

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。

721
831

巴打，你可以開post
標題：831知情者，禁聲係冇用，中共手段，死人把口先最密

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

咁樣推不如搞返個香港版petition ？

點解無受害人企出來

其實唔洗受害人，只要當時喺太子站就得！
應該啲人覺得要係受害人

疑似831失踪人口
郭泓志 #1687
韓寶生
李卓瑜

又係我P牌仔

Haha 絲打開po啦

又追蹤 貓 絲打

現實殘酷 p牌推唔到，你開po la

如何 甩P牌

831CCTV

唔知
其實我都唔熟連登，612後先開始上

831 CCTV

有用post要大大力推

你不是p牌仔

831 Push

我之前申請，但一直冇用，中間借咗備細佬，真正用係而家，所以好彩唔係p牌

推阿

我要真相

721

UP

上呀

GOgoGo

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

- 分享自 LIHKG 討論區（原po)

- 分享自 LIHKG 討論區(另一位巴打忍唔住代po)

- 分享自 LIHKG 討論區 （我忍唔住代po x2)

推！！！1

推呀 雖然推唔到

捱

最重要呢個
怒推

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

推不起

UPDATE
(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

有冇人可以將所有呢個post既資料推斷翻譯比外媒睇?

議員呢屌你老母

要長係熱門

大家加油

光復香港

時代革命

手足唔係condom !!!

出黎啊！！！

議員去哂邊？被打手足去哂邊？屌你老母出黎阿

Pushh

tui ar diu

其實有無人做緊？

還個真相比我哋

前日林卓廷議員覆未有人搵，再大前日原po話已有律師會做，但就係未有人搵！
琴日毛姨話寫信備黨鐵，但黨鐵一定唔會交！
爭個人出黎啊！
仲有連登831 post 離奇沉！其他我就唔知啦！
唔好理，推到有消息！

點解上唔到熱門
推!

推阿屌

推!
快查!

冇人捨得企出黎？

真心唔明咩原理 點解推極都上唔到熱門

推阿阿阿阿阿阿

97機場98美領

有冇死人 市民都要知道真相

Pish!!

推阿阿阿阿

Oh, say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
O say, does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free
and the home of the brave?

乜都要試, 乜都要做!!!

推啊！又冇咗831

極重要
已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

push push!!

推
黑警仆街死

831 無死人論據 睇 1：00：00

可唔可以夢見下新屋嶺點搞 入面一定慘無人道
打死人同強姦都好可能發生

如果打死人成立，強姦一定都係！
但強姦冇cctv，淨可以靠受害人出黎講，或者驗傷報告。
但受害人一定好驚好慘，可能唔敢出黎。